扮工好眼瞓

仲未可以瞓住

唉屌

做咩講粗口

睇到太sad 忍唔住

係丫，咁巴你收左工未丫

一早收左

但諗起聽日都係無野做

放假丫，你就爽丫